[陰謀論] 中共專登制造肺炎，以防疫為藉口唔執行貿易協議?

喺國際之間對美國施壓，用人道理由唔兌現協議
咁諗有無道理?

中國邊有肺炎？
造謠

自己肺炎關人撚事
唔通之前美國風災定唔知乜災又唔尊守合約

不過中共想死咁一倍份人就真
最想廣州 香港人死晒